咁快有一件渣馬友危殆送院

咩資料都無， 有幾快 ?

跑咗幾耐送院 ?

男定女 ?

香港渣打馬拉松賽事於今日舉行，於今早9時許，一名年約30歲女跑手，疑因體力不支暈倒，並陷入昏迷，救護員到場為以自動體外心臟去顫器為其進行心外壓急救，並送往律敦治醫院治理。

入院大細 10.5
樓主估大定細？

All in 大上車不是夢

11

開咗 大

ODDS ?

想死就埋邊啦

想死
參加渡海泳定渣馬好d

10km 就暈左，係咪無食早餐加緊張到訓唔到

其實反而完全唔操既10km 步行者，先無可能暈，最多因為影到iphone 無電而嬲嬲豬

可能要太早醒唔夠精神所以出事

搏盡

有名你叫
渣架馬拉松

新聞話有人低空航拍 痴撚線

抵死